突發!!我好似穿越左時空

頭先坐定定諗住睇阿狗數臭拜仁
做乜會番左2015